求下大家唔好再捉鬼

啱啱用標題黨開post對唔住

捉鬼就咪係五年前輸嘅其中一個原因囉
過咗成兩個幾月嘅兄弟爬山
點解又突然倒退返五年前㗎

講咗和理非勇武缺一不可
勇武都係想保護一班和理非
點解依家揸住支行山仗又話係鬼
用60926又話係鬼
Set防線又話係鬼
各位可唔可以相信返前線嘅行動同判斷能力

我哋唔可以再輸啦
唔係要大家停止捉鬼
而係唔好將主線變成捉鬼
咁樣只會令大家越嚟越分化
大家都係坐埋同一條船
無得割㗎，一割就沉船

五大訴求 缺一不可
因果由國 容港治己
光復香港 時代革命

推

唔好重蹈覆轍

幫手推

一齊推

唔捉
但要提醒，必要時阻止

set防線唔係咁都鬼吓哇
set咋wo
你唔好話我帶個頭盔就係想殺差佬

推上去

pish

唔係捉鬼既時候
一個不能少
818 維園見

與其捉鬼，不如自己保持冷靜同理智

見到粉紅豬咀就話人係鬼，呢個太誇張

建議大家唔洗特意捉鬼
時刻保持獨立分析能力：
－有人叫你去圍，諗清楚圍既地方同今日主題有否違逆？
－有人叫散水，諗清楚今日目標達成未？
－如果呼籲既行動係從來都未做過，諗清楚會否非常危險？
－香港人已經係命運共同體，每個人每一步都可以影響國際聲譽，左右外國對香港既態度，任何行動都必需謹慎

真係遇到鬼就要：
－保持冷靜，企開一邊，影相做證
－真係捉到人，喺塊鬼臉寫句「平反六四」，影相放人
－記住大家都可能會認錯人做鬼，凡事不需去太盡，殺鬼都於事無補

維園見

收皮

死黑警